［CLS!] 日本電視台借用 「AV專用泳池」 解釋鑽石公主號事件

好撚有喜感

可能順便拍埋av

識唔識架？
呢個泳池唔著衫玩架

cls

有冇片

有冇番號參考下

口罩型號係？

CLS

日本最著名AV泳池 3小時要價3.4萬(NTD)

係半脫泳衣咁玩,唔咁著邊有feel